真心推介 小林正雪系列

真心唔錯
手機平台稀有既中文推理game
有幽默同埋小小咸濕既元素
希望有巴絲可以討論下
$15唔太貴 而且好似係香港製作團隊
希望大家可以支持下呢一類既遊戲

利申：非打手 即日買即日爆機
同埋荒井實好正 一定要解鎖

如果FB PAGE既admin有上L登實知我係邊個 唔好踢爆我

link都冇條

幾時先有an機？